[日程表]黎緊一星期 及成個9月嘅日程表出爐！！！

Source From:

其實呢啲日程表真係好重要
一無就無哂方向
請文宣可以嘅話
做左日程表先

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

推

醉愛美金，btw,中文有冇張易睇小小嘅?

九月八日大家想2pm愛丁堡廣場行去美領
定係2pm直接美領？

六大訴求，缺一不可

想大家學下英文嘛

-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

9月7機場見
9月8美國大使館

有更新啊